前AV女優回鍋 拍無碼片放國外賣

國際中心／綜合報導

日本AV產業蓬勃，其中也有業者從事非法拍攝的行為，近日就有AV製作公司的社長，夥同前AV女優製作無碼性愛片，並於國外網站販售營利，因此遭到警方逮捕，警方表示不法獲利的銷售額約有6300萬日圓（約1700萬新台幣）。

▲圖／翻攝自《日視NEWS24》

據日媒《日視NEWS24》報導，日本警方最近逮捕了49歲的AV影片製作公司社長須田雅人、以及36歲的前AV女優土屋亞沙美，警方指出，兩人涉嫌於7月製作無碼成人影片，並在國外的付費影片網站上銷售，警方至少找到了50支無碼A片。。

▲圖／翻攝自《日視NEWS24》

然而對於警方的調查，須田雅人、土屋亞沙美兩人皆保持緘默，就有網友推測前AV女優土屋亞沙美應是使用了本名，而目前尚未確認其藝名、作品，但從新聞畫面中警方公布的證物中，一旁的浴衣跟羽川流菜(羽川るな)拍片時穿的相似，也引發外界聯想。

▲圖／翻攝自《日視NEWS24》

▲圖／翻攝自caribbean

係 片呢？

土屋あさみ 36 歲

佢維基寫1994年
如果佢真係36, 即係報細11年

嘩 報細咁多

佢個樣好後生wo 蘿莉feel
你話21 22 我都信

屌你中哂伏 丁過

人地真係叫土屋亞沙美喎
你班友譯返做日文

但前排佢真係有無碼流出

咁佢係俾人流出者
而家亞沙美製作販賣一條龍喎

呢個係土屋麻美喎ching
唔好見土屋就等於同一人

好采唔係 唔想佢比個肥佬屌
雖然佢d 片成日比d 呀伯呀叔搞